如果出動水炮車 係咪更應該嘗試打遊擊？

一出即轉場

Push

絕對要因為你見外國水炮車都係一啲大嘅街道上邊用 如果分散四方八面橫街窄巷完全冇作用

佢得3架車, 但全港有18區

可以谷歌大神搜尋一下

首先要走得切

當每次班狗部署完成後 所有前線立即轉移另一目標

當裝備唔對等就應該打游擊

出左水炮車你要考慮係應唔應該升級武力先

明白前線會有一種堅守到底既心態
但轉場其實都係繼續戰鬥既一種

不嬲都講緊打遊擊係唔知點解啲人要死守咋嘛

橫掂都係全面升級武力 打架車都冇撚用
轉場打狗仲開心

每次班狗一差唔多齊人
就立即閃人轉場

推

唔好受傷，車就得三架。總有地方係水車唔方便出入，例如機場

買3架水炮車番黎洗地

有無辦法阻水炮車前進？